（接落去）摸我龜頭 condom會掉 下 來～

摸我龜頭 condom會掉 下 來～
你是女神 加兩滴美極可以出～菜

郭富城既強？

女神

浮誇?

摸我龜頭 condom會掉 下 來～
你是女神 加兩滴味極可以出～菜

個極字都唔岩音

返邊間教會

巴打請出招 小弟不諳音韻 求賜教

摸我龜頭 condom會掉 下來
美極女神 加兩滴味精可以出菜

直必

做咩姐你

咩歌